積蓄用晒 有冇絲打要補習

唉 要放下身段有意留tg

做狗囉

免費ok?

問愛戀易學難精可否惡補

點解絲 巴唔得咩

絲蠢啲

搵我戀愛博士教你

淨係搵絲似狗公多

你地好恨俾我教？？

留tg講

好點教

Pm me

想吊西？

著女裝比你教得唔得

都好 想睇

Pmed

pmed

我地酒店房上堂

旺角bodyshop出面等

Nutrition識唔識教？

讀過elective夠唔夠教

真係好可惜…

你開係感情台 唔通......

大學大個仔喇仲要人教

你大學自修？

係 你唔洗？

要啊！！！
荷蘭慘

唔明點解補習一定要搵絲打
我都留咗tg 俾你

希望你洗心革面
連巴打都會補

做咩chur我

你值得擁有

理科好悶好無聊

有棍絲

悶又講唔上…係assignment workload

中學 chemistry 識唔識？

Dse有星

Pm me hugo1991

唔係做research/做專業啲野讀黎好似
純粹死背一堆資料咁

多數做research，麻煩過背

Studying phd

phd仲多野背啲？ Nutrition要設計menu

Research我指出論文嗰隻
設計menu冇guideline 跟㗎咩

要多出處如果唔係會扣分
guideline幾乎搵曬UDA啊DH啊咁樣，要好多資料

都係左抄右抄好憎做呢類

係其實UDA有埋calculator咩都夠
但係佢要multiple 汁

Practical 野唔應該搞咁多啦
跟死一份guidine算/甚至用template
除非有limitation先搵其他補充
多9餘

希望可以，UDA個計算器真係精準
其實word limit先仆街
我又要理埋micro nutrition一千字點夠
要寫埋intro真係DKLM

竟然嫌字少

你留tg啦

諗諗下都係冇時間教書。。